【老竇帶個仔去死 男童慘被硬拉繼續過路】

車輛狂砵 男童嚇到呆 慘被硬拉繼續過路

小朋友懵懂無知，家長應以身作則，教導孩子正確的觀念。惟近日元朗竟有男子在紅燈時，硬拉着小朋友衝過馬路！

從Facebook群組「馬路的事討論區」的影片可見，周三（19日）下午約5時50分，當時青山公路元朗段近擊壤路交界的行人燈號正轉為紅色，不少途人停在安全島中等候。

惟當車輛徐徐開出之際，一名平頭裝的男子竟然拉着男童橫過馬路。司機隨即響號煞車，惟男子停頓一下後，緊拖着目瞪口呆的男童，繼續施施然過路。

發貼者表示：「假如小朋友因為大人胡亂帶佢橫過馬路而出事，我一定會好唔安樂。」網友亦紛紛斥責男子所為：「轉咗燈都要死衝」、「係要扯住佢過」。

你死全家未

支那係咁過馬路 包容下啦

一名平頭裝的男子竟然拉着男童橫過馬路

元朗人係牛屎鄉下佬

支那狗衝出嚟柒

收嗲啦支那賤種狗 你老母比狗屌呀

香港邊有人剪平頭

沖都睇下有冇車先啦

香港越黎越多呢類野啦
成班支那狗

支那人就算有車都照過 , 睇死司機實停車

天擇

過個馬路唔會拖博你無心跳

今暈deedee爭d出 事 了